嗌反抗嗰陣不如一齊舉拳頭

好似張圖咁 俾記者影相又好睇d

幾好個idea

所有行動 文宣post 轉曬去活動台

叫多啲人一齊做

五大訴求一齊🖐🏻
六大訴求一齊🤙🏻

推

多人做就好好睇

但好多人都嗌緊六

但啱啱諗到 五/六大訴求係上句 其他人好難跟到手勢

會連續嗌幾次
一直舉住唔好放低

外媒就係要見到呢啲畫面！

同意

自推